msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TomS Social Login\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-01 13:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-01 13:54+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: toms-social-login.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#: inc/toms-dingtalk-login.php:76 inc/toms-dingtalk-login.php:96
#: inc/toms-dingtalk-login.php:110 inc/toms-facebook-login.php:63
#: inc/toms-facebook-login.php:79 inc/toms-facebook-login.php:102
#: inc/toms-github-login.php:61 inc/toms-github-login.php:80
#: inc/toms-google-login.php:63 inc/toms-google-login.php:86
#: inc/toms-paypal-login.php:61 inc/toms-paypal-login.php:83
#: inc/toms-qq-login.php:66 inc/toms-qq-login.php:90 inc/toms-qq-login.php:113
#: inc/toms-wechat-login.php:62 inc/toms-wechat-login.php:85
#: inc/toms-weibo-login.php:63 inc/toms-weibo-login.php:87
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: inc/toms-dingtalk-login.php:76 inc/toms-dingtalk-login.php:96
#: inc/toms-dingtalk-login.php:110 inc/toms-facebook-login.php:63
#: inc/toms-facebook-login.php:79 inc/toms-facebook-login.php:102
#: inc/toms-github-login.php:61 inc/toms-github-login.php:80
#: inc/toms-google-login.php:63 inc/toms-google-login.php:86
#: inc/toms-paypal-login.php:61 inc/toms-paypal-login.php:83
#: inc/toms-qq-login.php:66 inc/toms-qq-login.php:90 inc/toms-qq-login.php:113
#: inc/toms-wechat-login.php:62 inc/toms-wechat-login.php:85
#: inc/toms-weibo-login.php:63 inc/toms-weibo-login.php:87
#: library/toms-user-request.php:143 library/toms-user-request.php:150
#: library/toms-user-request.php:157
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: library/toms-avatar.php:138
msgid "TomS Social Login Avatar"
msgstr "TomS社交登录头像"

#: library/toms-avatar.php:139
msgid "Mystery Person"
msgstr "神秘人物"

#: library/toms-avatar.php:140
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: library/toms-avatar.php:141
msgid "Gravatar Logo"
msgstr "Gravatar Logo"

#: library/toms-avatar.php:142
msgid "Identicon (Generated)"
msgstr "Identicon (Generated)"

#: library/toms-avatar.php:143
msgid "Wavatar (Generated)"
msgstr "Wavatar (Generated)"

#: library/toms-avatar.php:144
msgid "MonsterID (Generated)"
msgstr "MonsterID (Generated)"

#: library/toms-avatar.php:145
msgid "Retro (Generated)"
msgstr "Retro (Generated)"

#: library/toms-binding-btn.php:56
msgid "Binding/Unbind Your Favorite Social"
msgstr "绑定/解绑社交登录账号"

#: library/toms-binding-btn.php:84 library/toms-binding-btn.php:113
msgid "Associated"
msgstr "已关联"

#: library/toms-binding-btn.php:93 library/toms-binding-btn.php:147
msgid "Not associated"
msgstr "未关联"

#: library/toms-binding-btn.php:105
msgid "Binding"
msgstr "绑定"

#: library/toms-binding-btn.php:125
msgid "Unbind"
msgstr "解绑"

#: library/toms-binding-btn.php:129
msgid "Unbind This Account"
msgstr "解绑该账号"

#: library/toms-binding-btn.php:131
msgid "Are you sure you want to unbind "
msgstr "您确定要解除 "

#: library/toms-binding-btn.php:140
msgid " account from current user?"
msgstr " 与此账号的关联?"

#: library/toms-binding-btn.php:185
msgid "Yes Unbinding!"
msgstr "是的，立即解除!"

#: library/toms-login-btn.php:74
msgid "Connect Your Favorite Social"
msgstr "通过第三方社交登录"

#: library/toms-social-login-json.php:80
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: library/toms-social-login-json.php:91 library/toms-social-login-json.php:170
#: library/toms-social-login-json.php:584
msgid "App ID"
msgstr "App ID"

#: library/toms-social-login-json.php:92 library/toms-social-login-json.php:251
#: library/toms-social-login-json.php:330
#: library/toms-social-login-json.php:585
msgid "App Secret"
msgstr "App Secret"

#: library/toms-social-login-json.php:93 library/toms-social-login-json.php:172
#: library/toms-social-login-json.php:331
msgid "Authorization Callback Domain"
msgstr "回调地址"

#: library/toms-social-login-json.php:159
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: library/toms-social-login-json.php:171
msgid "APP Key"
msgstr "APP Key"

#: library/toms-social-login-json.php:239
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: library/toms-social-login-json.php:250
msgid "App Key"
msgstr "App Key"

#: library/toms-social-login-json.php:252
msgid "Authorization callback URL"
msgstr "回调地址"

#: library/toms-social-login-json.php:318
msgid "DingTalk"
msgstr "钉钉"

#: library/toms-social-login-json.php:329
msgid "App Id"
msgstr "App Id"

#: library/toms-social-login-json.php:414
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: library/toms-social-login-json.php:425
#: library/toms-social-login-json.php:505
#: library/toms-social-login-json.php:666
msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

#: library/toms-social-login-json.php:426
msgid "Client Secrets"
msgstr "Client Secrets"

#: library/toms-social-login-json.php:427
msgid "Authorization Callback URL"
msgstr "回调地址"

#: library/toms-social-login-json.php:494
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: library/toms-social-login-json.php:506
msgid "Client secret"
msgstr "Client secret"

#: library/toms-social-login-json.php:507
msgid "Authorized Redirect URI"
msgstr "回调地址"

#: library/toms-social-login-json.php:573
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: library/toms-social-login-json.php:586
msgid "Valid OAuth Redirect URI"
msgstr "回调地址"

#: library/toms-social-login-json.php:655
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: library/toms-social-login-json.php:667
msgid "Secret"
msgstr "Secret"

#: library/toms-social-login-json.php:668
msgid "Return URL"
msgstr "回调地址"

#: library/toms-user-lists.php:67
msgid "Not Binding"
msgstr "未绑定"

#: library/toms-user-process.php:107 library/toms-user-process.php:158
msgid "User Create Failed !"
msgstr "用户创建失败!"

#: library/toms-user-process.php:109
msgid "Social User Create Failed !"
msgstr "社交用户创建失败!"

#: library/toms-user-process.php:155
msgid "Social User Update Failed !"
msgstr "社交用户更新失败!"

#: library/toms-user-process.php:221
msgid "User Update Failed !"
msgstr "用户更新失败!"

#: library/toms-user-process.php:285
msgid "Social User Binding Failed !"
msgstr "社交用户绑定失败!"

#: library/toms-user-process.php:369
msgid "Social User Update and Binding Failed !"
msgstr "社交用户更新和绑定失败!"

#: library/toms-user-process.php:434
msgid "Login Failed! User id or social type not exists."
msgstr "登录失败！用户 ID 或社交类型不存在."

#: library/toms-user-request.php:143 library/toms-user-request.php:157
msgid "Your "
msgstr "您的 "

#: library/toms-user-request.php:143
msgid " account is already binding this account !"
msgstr " 已绑定此帐户!"

#: library/toms-user-request.php:150
msgid "Another "
msgstr "另一个 "

#: library/toms-user-request.php:150
msgid " account has been binding this account, Unbind it first !"
msgstr " 已经绑定了这个账号，请先解绑!"

#: library/toms-user-request.php:157
msgid ""
" account is already binding another user account, please log out and use "
"your "
msgstr " 已经绑定过其他账号，请先退出当前账号，再用您的 "

#: library/toms-user-request.php:157
msgid " account to login again"
msgstr " 账号进行登录"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: toms-social-login.php:25
msgid "TomS Social Login"
msgstr "TomS社交登录"

#: toms-social-login.php:50 toms-social-login.php:81
msgid "Invalid Nonce !"
msgstr "无效的Nonce!"

#: toms-social-login.php:59
msgid "Reorder Successfully !"
msgstr "排序成功!"

#: toms-social-login.php:61
msgid "Sorry, you don't have permission to reorder the icons."
msgstr "很抱歉，您没有重新排序图标的权限."

#: toms-social-login.php:63 toms-social-login.php:99
msgid "Illegal operation, user is not logged in!"
msgstr "非法操作，用户未登录!"

#: toms-social-login.php:86
msgid "Unbinding <strong>Succeeded</strong> !"
msgstr "解除绑定 <strong>成功</strong> !"

#: toms-social-login.php:88
msgid "Sorry, you don't have permission to Unbind this account."
msgstr "很抱歉，您没有取消绑定此帐户的权限."

#: toms-social-login.php:95
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: toms-social-login.php:95
msgid "account is not binding!"
msgstr "帐户未绑定！"

#: toms-social-login.php:97
msgid "Illegal operation, unkown source!"
msgstr "非法操作，未知来源!"

#: toms-social-login.php:182
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存."

#: toms-social-login.php:186
msgid "ERROR : Settings save failed."
msgstr "错误：设置保存失败."

#: toms-social-login.php:187
msgid "Sorry, you don't have permission to perform this action."
msgstr "抱歉，您没有执行此操作的权限."

#. Description of the plugin/theme
#: toms-social-login.php:582
msgid ""
"Support Facebook, Google, Paypal, Github, Wechat, QQ, Weibo, Dingtalk "
"accounts to login your wordpress site."
msgstr ""
"支持Facebook，Google，PayPal，Github，微信，QQ，微博，钉钉帐户登录您的"
"wordpress网站."

#: toms-social-login.php:586
msgid "Ordering"
msgstr "排序"

#: toms-social-login.php:587
msgid "You can drag and drop to change the order of icons"
msgstr "您可以拖放图标更改显示顺序"

#: toms-social-login.php:605
msgid "Warning: Drag and drop with mouse only!"
msgstr "警告：仅适用于鼠标!"

#: toms-social-login.php:614
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式"

#: toms-social-login.php:632 toms-social-login.php:638
msgid "TomS Social"
msgstr "TomS Social"

#: toms-social-login.php:644
msgid "TomS Social QT"
msgstr "TomS Social QT"

#: toms-social-login.php:664
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: toms-social-login.php:699
msgid "Default "
msgstr "默认 "

#: toms-social-login.php:699
msgid " is: "
msgstr " 是: "

#: toms-social-login.php:704
msgid "Get the Keys"
msgstr "获取密钥"

#: toms-social-login.php:705
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: toms-social-login.php:720
msgid "Binding/Unbind Button"
msgstr "绑定/解绑 按钮"

#: toms-social-login.php:721
msgid "Show Binding/Unbind Button on user profile page."
msgstr "在用户资料页面显示 绑定/解绑按钮."

#: toms-social-login.php:727
msgid "Binding Button"
msgstr "显示绑定按钮"

#: toms-social-login.php:731
msgid "Unbind Button"
msgstr "显示解绑按钮"

#: toms-social-login.php:742
msgid "Delete all the configuration Data!"
msgstr "删除配置信息!"

#: toms-social-login.php:743
msgid "Warning: "
msgstr "警告： "

#: toms-social-login.php:743
msgid ""
"Please check this option carefully, it will delete all data saved on this "
"page when the plugin is deleted ."
msgstr "勾选后，当插件被删除时，它将删除此页面上保存的所有数据。"

#: toms-social-login.php:749
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: toms-social-login.php:768
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Settings</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">设置</a>"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Tom Sneddon"
msgstr "汤小贤"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://TomS-Caprice.org"
msgstr "https://TomS-Caprice.org"

#~ msgid "TomS Plugins For Wordpress"
#~ msgstr "TomS Plugins For Wordpress"

#~ msgid "TomS WP"
#~ msgstr "TomS WP"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "仪表盘"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "<i>Thank you for using <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>TomS "
#~ "WordPress Plugin</strong></a></i>"
#~ msgstr ""
#~ "<i>感谢您使用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>TomS WordPress "
#~ "Plugin</strong></a></i>"

#~ msgid "TomS DashBoard"
#~ msgstr "TomS 首页"

#~ msgid "Welcome to TomS Caprice !"
#~ msgstr "欢迎来到TomS的奇思妙想！"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for choosing TomS Caprice plugins. We provide easy, useful and "
#~ "secure plugins for you."
#~ msgstr "感谢您选择TomS的奇思妙想，我们为您提供简单、实用和安全的插件。"

#~ msgid "Current Installed"
#~ msgstr "当前已安装"

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本："

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "View Details"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "激话"

#~ msgid "Our Popular Plugins"
#~ msgstr "我们受欢迎的插件"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "状态："

#~ msgid "Not install"
#~ msgstr "未安装"

#~ msgid "Comming Soon"
#~ msgstr "敬请期待"
